流感,野豬,黑社會,咖力架擾亂自安,香港樓市好快死

以前經濟好,好多黑社會已經轉營電影,飲食..
宜家習 x 平封殺,又叫偽人交重稅
中美貿易戰....
經濟下行....
本土社團賺唔到人仔..
就返香港搵食,入侵各屋苑業主立案法團
霸避風塘
入侵馬鞍山學校
入侵全港學校家長會醫院...
香港己死
2023 大限到 !

香港先係地獄鬼國